外國同事問 係咪得香港警察 會咁鐘意打市民

黑警你係得既 柒出國際

雖然都啱，你同事去過美國未？

外國同事問係咪警察不滿政府所以暴動

個個地方都有差佬打市民
但邊個地方既市民咁撚和平吖

佢係美國人 佢話香港黑警比人影撚住 都亂鳩咁黎 係美國都會克制因爲有body cam

就係，香港根本群魔亂舞

香港班黑警咁撚on9
成班7下7下

黑警唔敢入個post面對事實

唔係啦 仲有強國㗎嘛

佢唔當支那係國家 因為佢地程度係生蕃

實好驚驚

之前比同事咁問過過

喔都啱既 佢地程度同尋日班廢老一樣 所以可以連成一線永不分離

柒出國際

黑警入黎負皮啦喂

屌 咁噴都得

yes ar crazy onlun9 hk police

因為港狗個 body cam 係佢想幾時開就開
唔開就唔開

大陸都中意

同埋個cam係用嚟影人
就算自己有衰嘢麵唔會有人制衡

佢地會諗自己人工包左

subhuman

都話大陸果d唔係人 係生蕃

你拎美國黎俾呀？
LA暴動警察都閃呀

佢個仆街亂咁打小朋友發脾氣咁

李家超:「小心部分有暴力傾向既人士」

因為黑警打完人都唔會有事

[文宣-7.1衝立會] 給父母的信

係歐洲 黑警一早比人溶左

美國市民都有槍呀，你去過美國未?

人地監察警員嗰制度同香港天與地

美國唔打白人，香港警犬專咬香港人

我做美資公司 d鬼佬話 美國d差佬對示威者無咁狼死，佢地都睇到o晒咀，反而佢地查美國黑鬼係會好小心因爲好多黑鬼都有槍係身

香港有冇得立法用body cam

有牌爛仔

有cam都無用
犬全部自己人 無人制衡到
連最基本number 都無

[深度分析]何謂暴力

True

然後啲無見識嘅廢中廢老就會話
香港咁嘅情況 晨早俾美國差佬打死晒
佢哋都唔知有無睇過國際新聞
可能以為所有唔係黃種人樣嘅地方都當係美國

黑警柒出國際

係打死唒，然後個警察坐監同政府要賠幾千萬美元

梗係亂鳩黎，速龍小隊都冇編號。

啲毅進暴動嘅時候又無時間睇清編號。

唯一方法咪上網人肉搜索啲狗，不過啲狗係真蠢唔係扮，做鬼留言叫人衝都唔識用假ac。

我啲德國泰國紐西蘭frds睇完之後眼都突埋

push

sorry啊巴打 想比正皮 唔小心負皮左